【SONY電視入門】要買電視入黎望下7

舊post

2018 f series

2017 e series

有巴打提議整合常見問題，睇下有冇巴打有心機搞搞

今日送來 師傅上門 完全一個台都收唔到 師傅堅持話係天線問題 唔係機問題 但上手租客明明話完好無缺 都唔知係點

49 - 9000f $14990

NB P6 跟嚟d 配件唔啱裝55X9300E

名稱巴

唉 無留意清楚
原來7000e係無android系統
早知買返7000d

而家連google電影都無得睇

買個android box或者apple tv好過?
睇D人講低階機用android系統得個lag字

無左android好唔方便

但你平左

小弟尼緊需要買電視，琴日去左百記睇
心目中一路想揀49/55吋9000F,咁都睇過下A1,咁sales哥哥就就推介我LG OLED既電視，又話抵用又話OLED一定係買LG
想問下各位巴打有咩意見

你咩用途先

星期六日睇戲打機，平日夜晚睇下電視+打機

會睇電視就盡量唔好要oled，會燒印

邊度價?

F記 建議零售價

想問下
x9000e 經arc 駁soundbar 係咪有問題
set完播tv有聲
轉source/重開soundbar 又無左聲...

出左啦?

知唔知邊到有9000e 49吋賣？到到都無貨，av話無哂

55囉
55好似貴多dd

55更早無貨

岩岩裝緊x9300e ，sound bar (ht-ct390) 用hdmi 出port 3 但冇反應，安裝師傅都冇計，唯有試下update os.
請問有冇人試過咁…

我都係咁 arc問題

啱啱部47w800a開唔到機，叫人上嚟睇一睇都成千幾，用左4年半諗住不如買部新
之前都係放假時拎隻usb睇下戲有時開youtube比小朋友睇，因為有小朋友好少開
想問下各位有咩推介？

即係同 49x9000e 舊年一岀嘅時候同一價錢…

而家發現係有線個盒問題，一插啲hdmi 就撞，arc就怪左，甩左communication ( 較大細聲， 自動開機) 但仲有声出，搞到電視sound bar 一齊出… 甩左有線就正常晒… 聽日買條靚啲hdmi 試下…

屋企冇裝有線
不過如果你講既有線盒係用hdmi連既話，有機會係cec問題令個arc出事
你可以試下「諗辦法」將有線盒果條hdmi線既cec pin 擋左佢

辦法有：搵條平既hdmi線整爛cec果支pin
或者搵膠紙痴住cec pin
或者買個“hdmi cec less adapter"

HDMI cec係第13支pin

btw呢個post開左係吹水台既

高手！！！
陣間試！！

btw如果你用暴力拆pin呢個方法
記得搵條cheap線黎搞
同埋唔好搞電視個port

想請教下大家 我睇左第一頁產品介紹果2幅圖但睇唔出w660e同w660f既分別
因為環境限制 w660f 43吋擺唔落 者係得32吋揀
而w660e其實有32吋同40吋揀 40吋就岩岩好擺到
想知2個series有咩分別

線一邊就得？
有咩技巧？

師傅，零電子經驗
咁精細動作唔識搞
請問用咩工具整到？
膠紙都好似太大

唔算電子野，純粹係睇你耐性同埋細心程度

以下既link係殘體字

唔想搞就買adapter

謝！
Ps4 都係冇同步，都要咁做？

呢個情況係某個唔support cec既device 「唔知點解cec pin有訊號」，
令佢「干擾」到其它cec device既運作
包含ps4同埋sound bar，amp，etc

如果你個case係咁既情況，應該就係個有線機頂盒出事
只要你個有線機頂盒個cec pin冇接落部電視度（透過一個adapter，或者一條diy既hdmi線），就應該唔會再有干擾

咁我呢個情況會係咩原因？

電視乜都無駁
淨駁hdmi arc to hdmi arc AMP
第一次設定原來 睇電視有聲
重開機/換source 例如藍芽 再轉返tv 無聲出
點搞好

第一次起始設定完 睇電視有聲*（打錯字）

音響／soundbar部份其實我唔熟
睇下其它巴打／官方support幫唔幫到你啦

THANKS
再係咁只好用返OPTICAL OUT

Sony TV 有無方法用到耳機架？
夜晚睇片可以大聲d

本身想買55吋 X9000E 但係全香港已經無哂貨

而家睇中左Samsung2018年新出個部55吋 NU8000，百記做緊12980 送2000 蚊超市禮券，渣打卡400蚊回贈，送4k藍光機同世界杯，計番條數唔駛1萬蚊到 （9000f要 20,000 ) 性價比好似高d

加埋部NU8000 支援gamer mode 好似打機d畫面會靚過其他LED電視，巴打點睇

game mode靚d係咪sales同你講？
下次你問返佢，點解靚過hdr10 100倍既hdr1000今年會變左hdr10+
#曲線要講明

samsung既game mode的確比其它廠做得多，
但唔會令畫面靚左

大部份廠既game mode：
1. 降低input lag
2. 支持yuv444（有部份廠唔會）
3. disable 電視既補frame（或者叫「倍頻」）

samsung今代(nu8000/2018 q)比其它廠多既：
1. auto game mode,用xbox既時候會自動轉game mode
2. support freesync 2,暫時要xbox one s/x 同pc(好似係）
開左freesync之後，input lag的確大幅降低

3. game motion plus,game mode用既補frame技術.
效果一定唔夠正常既好，但好處係input lag增加非常小

咁危險? 仲諗住買嚟裝55"9000F

原來Sony 有配件跟嚟畀你用
果陣搵唔過

上面銀色果4粒突出嚟嘅嘢
無果4粒嘢會壓到機身

個膠係畀自己

P6本身跟機唔係有幾粒短身同長身嘅黑色膠??

Thanks 巴打 咁總括黎講買唔買得過，畫面當然比唔上9000F，但係係9000f一半價錢

55” d sales 都推93e多過90f

其實你咁強調一半價錢，相信你自己已經有答案
我只係糾正返你上面果段

同埋呢個post都唔係綜合post

呢個問題的確幾難諗, 不過我打機嘅時間都唔小, 追完PO覺得9000F好似適合啲, 有錯請指正

我盒P6跟咗4粒好似係18mm短身黑色膠，唔見有長身黑色膠
而果到要起碼23mm(上面)同35mm(下面)

尋日我打咗陣PS4，玩Nier，開咗game mode
input lag 可以接受喎
好似話仲有其他mode會少D input lag

你咁講，我又要跌返入選擇困難症嘅旋渦入面
不過confirm到NB P6可以搭9300E, 加一分

x9300e點解唔用電視送果個掛牆架？

因為出入差好遠
而且角度都差得遠

我諗原廠既伸出距離都係預你插線方便d

當初我都諗住用原廠掛牆（我貪佢貼牆）
但裝修既時侯唔記得留位走線
座台個cable managment又唔錯
就變左繼續座台

原裝得有插線嘅
但唔夠寬好辛苦

想問吓點解啲新電視全部cut曬錄影功能

我估係啲電視台要出盒仔出收費計劃
等啲人俾咗錢先可以睇返之前嘅節目
BTW Panasonic 電視好似有得錄電視節目

9000e好似都無錄影功能

我網上睇過澳洲紐西蘭版嘅說明書
嗰邊嘅9000e 係有電視錄影功能

想問用9000e
得hdmi 2,3係支援hcdp 2.2，咁用now果d高清盒洗唔洗一定要插2同3口，定其實4k先要？

4個hdmi都支援hdcp2.2

不過得HDMI 2,3先支援到18gbps
(比如4k hdr 60hz，又或者 4k sdr 10bit yuv444等就需要用到）
如果你既NOW高清盒係出1080p/2160P 24/30hz既，插1／4都冇問題

明白哂
佢話係高清，咁一定唔係4k

43X8000D
WH-1000M2

想買條hdmi線比yas207用，有冇介紹？

香港Sony tv 以前都冇錄影功能
不過唔緊啦，而家啲節目咁垃圾都唔知有咩好錄

係呀。無都無所謂啦

Agger，買返嚟都係睇Netflix/ YouTube 多

Hdmi線比soundbar用，有咩介紹？

有budget可以有認證嘅High Speed 線
例如：
or

以上都係舉例，仲有好多款
不過理論上普通HDMI 1.4 先都夠

High speed即係2.0？用番2.0好d?

btw
個台開喺吹水台嘅

原來打多左

我係想講HDMI 1.4 線都夠
線唔係最重要，最緊要用到

有格黃左
壞咩？

叫人黎整啦

右上角少黑是否正常？
定裝機師傅整到？

想買 49" 連 apple tv
怕android 好lag ( 冇錢買高階)
7000e 又唔靚
有冇推介

android 小lag姐
既然有apple tv，你都唔使驚個系統

32吋。想要smart tv. 擺係房。budget :2-3k. 有咩推介

想問呢你地新買返黎嘅電視師父裝好之後你地會check啲咩? 如果check 到有問題通常係點換機?

65吋電視 想問下巴打會推介Z9D, 8500F 定 9000F ？

唔關裝機師傅事
背光均勻度問題，近幾年（？）既lcd通病
每塊panel嚴重程度都唔一樣

如果中間冇banding,又唔影響日常用途就得

師傅裝機嗰陣冇事？
我啱啱裝9000e 用 Netflix 4k 試，過到關冇事，巴打可以諗諗

唔同價位都唔知你問乜9

睇個座檯似係X8300C
冇續保既話換panel可能要2-3k, 仲要訂幾個星期件

利伸 8300C上年九月保養換左panel, 由落order換起計搞左三個星期

部新買9000e開自動畫質模式睇tvb會有輕微閃閃下，係咪default有什麼要關左佢？

自動畫質模式－＞光暗感應－＞進階對比增強
試左呢3樣先

如果你對光暗變化非常sensitive ，local dimming最好開中就夠，xdr 都可能對你有影響

65吋9000f個建議售價同z9d實價差無幾
除非你非常不滿意z9d既拖影（65吋z9d用左塊response time較慢既panel）
否則x9000f無需要考慮

如果你覺得z9d係舊機，你可以等多幾個月睇下部z9f 係點
當然前提係你要等到（你部電視未壞），同埋z9f個價實唔會開得低

pro
畫質有無公廁setting 分享

X7500F 43” 應該係$6490？
邊度買會抵啲？

x7500f定x8000e 43" 好？

如果見到仲有8000E就快手買
冇既話又要43"就建議今年唔好買SONY, 今年細機係狗也不屌

進階對比增強, 關左呢個就成功左! 我都想問有冇其他setting教學, 都係想要大路D就得

個價應該幾多先合理？
Price hk有幾間5千頭
但唔知信唔信得過，驚部機一開就有事

8000E?

係

List priced $7780
問清楚係咪行送行裝就得
E系有得買好買喇，今年F系好伏

F係點樣伏？

如果你係想解決HDMI ARC問題
我可以同你講慳返啖氣
我買o左Apple store o個條都係解決唔到
又試過痴住CEC Port位又唔得
好鬼煩

用緊yas-107

咩叫hdmi arc問題？yamaha soundbar同sony電視有咩問題？會唔夾？？定會出唔到聲？上裝睇開箱個個都叫用hdmi線既？
咁係咪唔用得yamaha soundbar?

巴打個情況係點？就咁sound bar＋tv都有問題？
如果係咁你封cec都冇用
arc果條唔應該封cec
要封cec既係其它有機會影響到cec既device

睇返上面應該係話無聲出，或者communication時有時無/亂左
我自己用緊Cambridge個隻，用返佢跟機嘅HDMI駁arc port，有插埋myTV落電視，用落暫時無咩問題
反而係聽到個拖板個邊有高頻聲音
要熄咁啲device先無
有無巴打知係咩問題

冇triluminos display
除左個HDR基本上同三年前出既X8300C係冇分別

上星期五去城堡買
見佢check電腦好似仲有20部
中銀卡有回贈（350，e-payment 多100），9380
俾$加多3年保，減到9280
如果cash就9000，有sony$800

不過唔係個個sales肯做，之前同鋪另一sales好串話得番3部，唔買就無，9980
我行多幾日，見返之前傾開個sales 先買

Wow thanks巴打
巴打識咁多野
考慮下出個整合post

請問平時拎黎睇戲打機睇波 想買49'或55' 有邊隻推介？
同埋電視本身係咪有得裝Netflix，NBA呢D app？
因為用得最多係呢2個app

買左部55x8000E 琴日送到 依家等緊安裝師傅到
其實點解要分開搞
同埋巴打們 陣間安裝完有無咩係必check

送貨係你買果間鋪負責
裝機係sony 負責

準備一隻盡量冇file既usb（因為預載冇browser,你比隻多media既手指佢load既話會load到2046）
入幾張純色圖片（紅，藍，綠，白，黑）
睇下有冇光點同死點

然後見到全黑時候唔好比個漏光/ips glow嚇親

有時間會做
不過我識得唔多
比如上面巴打既arc問題，我都幫佢唔到

收到 唔該哂巴打
依家整定先
Btw 8000e多數都漏光架咩

岩岩安裝完 正常使用中

我兩星期前響細鋪買 $5300
大鋪做六千幾，送翻$1000 超市禮券畀你

巴打門用開咩SOUNDBAR多？岩岩入手部電視 畢直3k內有咩推介？主用打機同睇戲

電視未入手，不過先買YAS-207，開心使用中。3k嚟講， 除咗條soundbar冇display，教Game/Movie Mode要用電話之外冇乜好投訴。如果自己手調，用佢個remote都夠哂

我都上網爬過下文，啲人話唔係好夠力水，所以心大心細緊

我之前都有爬文，3k畢直LG/SONY/Yamaha都唔錯，後尾有個想買SONY嘅人話個Sales同佢講soundbar都係買啲做開"聲"嘅公司好啲

之前去通利試聽完覺得sound bar嘅聲好虛唔夠力，個環繞感又麻麻
結果買左特價amp

特價AMP特價到咩程度呢

上年貨最後倒數

講真3k畢直都要求唔到咁多
開心使用無投訴就算

如果bdget係得$3000，就用番$3000既野去比較
一係就set高budget黎選擇

都係，想問係咪得通利有得賣同試？

諗住入 HT-Z9F, 點睇
雖然未有碟機就用唔著個atom

有得試，未必有現貨

Z9F爆畢直

搵日試試先

49x9000f Sony官網出左價
$14990

本身都想入手
但要成六月底先有貨
最後入左第二隻

x8000e今朝開機有更新
有冇人知更新o左o的咩?

找到了

9000e繼續被遺忘

2018 w660f 同埋 2017 x7000e 差唔多價錢，點揀？

同埋x7000e係咪唔支援Netflix同google play movie

cls

貪心的小狗

巴打入左邊隻，爬下爬下文睇落Z9F又幾吸引

點解x9000e 仲未有

X9000E 點解搵唔到NowE

Cambridge
Z9F價位差差唔多成倍

有無型號

同 49x9000e 舊年一開始賣嘅價差唔多
(好似貴多咗$10)

55a8f開30k
下年轉季特埋價就正

9000e又無dv, update黎做咩

8000e都無嫁

no sony la

得一隻 TVB2

想買yas 207，周圍都無哂貨
唔用算啦

兩部都唔掂

唔貴啦，最少買9000e

買得ps4 pro就好少少買9000 e起跳

一樣case，早幾個月買左部65 8500E，淨睇ViuTV, Netflix, FOX+

用藍牙方便快捷 如果要用hdmi 線 要插hdmi 3個port位

乜唔係買左部靚電視先應該買ps4 pro 主菜同配料好似掉轉左咁 驚貴可以買lg 新出個隻4k mon 好似都唔差

買左部9000

點解內置google play無4k既戲租？

Google 電影廢架， 仲要係台灣版嘅戲

有無師兄買過sony暗標， 中左部55 9000e 得一點唔起起眼位光點， $7800， 得果一年保養
念緊去唔去馬

一年保

把撚的，騙局，普通天線

行過av生活問
65” A8F宜家落訂6月尾送到，$40k
想狗衝
Av生活有冇伏？

上個星期問av生活都話代理未出價同貨期

齊頭40K ? 55咩價

其實點解唔揀返A1?定已經冇晒貨？
A8F雖然用2018年 panel，但burn in問題係咁真係有明顯改善仲未知
而且a8f對比起a1既改善都唔明顯（at least冇其它廠既17－＞18 model咁明顯）
價錢同外型又係a1羸

btw 內地a8f開賣果陣，上年既a1仲貴（好似係）

趕住熄機打錯字
修正返

宜家都係A1E貴啲
同埋中意A8F個座檯look多啲

其實個心就決定咗A8F，係想知av生活安唔安全，不過我諗佢都係同代理攞貨
之前都見有啲巴打喺嗰到買Sony

avlife冇需要擔心
home或者outlet就話擔心姐

咸碟生活無野需要擔心
連鎖野，有咩都可以嘈佢啦

Sony 做緊promotion SRP加一千蚊送部 4k dvd機 x700 七月頭送貨

8300c 又話係4k
但又無hdr 既？

咸碟生活A1 55" 同65"幾錢?

爬完文

想請教下
想買x8500f 85"
除左sony, 可以去邊度買?

睇緊4k世界盃
但係好暗

有無人都係咁？

冇課金比now
不過建議你睇下：
1. hdr 有冇正常開著

2. 自動光暗調節係咪關，亮度係咪max
xtended dynamic range set高

3. 留意下廣告既內容有冇同樣問題，如果冇就好可能係片源問題

9000e目 download左套4k mkv, 但揀唔到中文字幕，得英文同法文揀，電腦睇就揀到中文，請問有咩方法揀到中文字幕？外掛字幕又在邊個位揀？感激

請問平時拎黎睇戲睇波, 唔打機,想買32'有邊隻推介？

住山腳 個發射站係山頂咪有用囉

咩戲

In SONY, we trust
我買完機連送貨過左1個月
搞到就咁上去網登記保養得返2年保
頭先一打上去，即幫我做返3年3個月

最後都係買左49x9000e, ht-z9f 同 apple tv 仲有ps4 pro

一次過買咁多咁有錢既

屋企搬開屋，一步到位算
x9000f個價位

LG 49UJ6300
SAMSUNG 49MU6300
點揀好 求分析

Sony x8000e
Or
P記600/680h

600 真係正既 打機睇netflex 100分 仲要5k 唔洗

如果一定要lg 三叔呢兩部二揀一點揀好

咁我寧願要三星都唔要lg
不過兩部都簡唔落手

因為認唔到. srt果d

用kodi+ SMB protocols

如果想要差唔多價位(4500) 仲有咩選擇 49” 要大型連鎖電器買到

Why not Sony/P記?

因係用coupon買 果間無p記

裝完kodi 但全部source死曬 無鬼用

有無7000E用家YouTube連唔到電視？

我都發現近呢兩個星期全部無source
之前都無問題
唔知巴打又有咩介紹

我啲source 都係串流睇戲/搵中英字幕為主
好少用黎睇直播
我主要用kodi個 SMB/ Upnp黎播返部電腦啲片

直播source有待挖掘

我就係想要睇戲同字幕呀
而家kodi d電影成日都無片源

其實 X7000E 有咩唔好？
想買部 55寸 平平地玩下

你用開邊個source?
我用Exodus好似有片源喎

不過唔係全部有

用Exodus
好多想睇既戲都一直無source

Agger
冇用一排，勁多都冇source
要搵其他

等你搵到分享呀

stuck

exodus都裝唔到囉

8000E 連左線但上唔到網係咩問題? 諗到頭都爆有冇人知道點解?

裝唔到google搵過第二條link，一定裝到

google大神都幫唔到手

點會 我一google就搵到

果啲試過都衰咗

琴睌先重裝完

清 謝謝你先 但我真的裝不到

第三個result:

8000E依家最平做到咩價 ?
我心郁郁

Samsung 7系啦

根住應該裝到

9300e 靚過9000f 好多
仲要差唔多價

個樣靚啲

而加睇緊 55" Sony 9000F 同埋 LG B7P，邊部好？
二部價錢差唔多~$20
Sony就新出，LG就上年機但係OLED
平時就屋企人睇TVB，自已就Netflix/Youtube多，會有Apple TV所以android tv 唔係問題
想問下邊部好/有咩其他option

B7
OLED完勝

樓下豐澤sales同我講無乜貨，有買趁手，真？

連WIFI, 網路存取失敗, 求解答

其實有冇人買水價，平一半

水貨

正常，上年機

少貨好正常

Z9d $23xxx display 機
屌唔屌得過

之前買左部9300D, 用左一年有條橫線。

最後offer換左部9300E

利申：買左豐澤延長保

抵啦

咁個延長保有冇得退錢/移落新機？

有呀, 可以移落新機

Sony一定要買長啲保

岩岩買左65吋z9d
31k 送3k coupon
好似都幾抵

最好買sony原廠保？

其實豐澤果啲保險保養感覺都👌, 當買5年電視服務

果d係要整幾錢比番你
係保險
但原廠係保養
壞到無得整會換部比你
豐澤保險應該唔得

佢聲賠相類款
不過聽住先同考驗下自己既運氣

邊間買? 2017版?

Av奶， 乜有分2017版既咩

睇條款係最高賠你買機價既x％
而且相同規格任佢講，依家賣既機規格其實講得好general
以佢既角度，是但搵部同size同類型（同樣lcd）同解像度既都叫相同規格

利申：當時見原廠延保咁貴所以買左，不過買左幾日延保開始特價，睇埋條款就開始後悔

應該冇
sony目前都係用最尾既英文字母分年份
d係2016，e係2017
z9d係2016 ifa（接近年尾）後出既機，中間internal有冇改版就冇人知啦

btw z9d都做緊呢個價咁正，x9000f可以點賣

加錢續sony保囉

都買左就由佢啦, 幾年後啲科技

壞左多個理由換65”

其實近排睇啲Z系列好靚

GOOGLE左睇 E好似未出
應該D係2017?

2017年冇出z9d既後繼機，所以冇z9e
有rumor傳緊今年ifa會出z9f(lcd,唔係依家賣緊果個soundbar )

不過到時30k內肯定買唔到

想買部43吋智能電視..

主要用黎睇電視同打機,APP

有冇巴打推介

本身預二皮買9000e
但z9d 個價太吸引
播demo d 黑位 光位正到爆
難得老婆都肯，緊係換部好野

z9d 真係正野黎，又無oled問題

lcd技術又去到極致

有冇用W660E既巴打開唔到YOUTUBE
成日都有問題 而家淨係LOAD到YOUTUBE個LOGO

前排youtube有問題（根據以上頁面既講法）
你試下跟佢

咁z9d同9000e都唔同級別既
平價換到心頭好係好事黎

想係amazon買水貨soundbar
但好似要買咩火牛
可以點做？

抵買？

如果係yamaha都抵買
但電壓唔同要另外買火牛
但唔識

深水埗鴨寮街有舗頭賣
你拎埋 Soundbar個 Spec 俾啲店員睇
佢哋會建議你買邊款

咁正！去睇下先
原本買207既budget加少少夠買706
想問兩者差遠唔遠
不過706好似係dtx
但就7.1模擬

百/豐 係唔係無AV咁平?

我睇過既款都係

Amazon soundbar運費好貴呀
有冇得搵集運？

各位ching，請問55X8000E $9580 送$800超市coupon 算唔算抵？

8000e 大陸陸機同埋好垃圾

55’X8500f同x9000e兩個選擇大家會揀邊部？

9000e

真係搞掂左 唔該晒巴打

請問邊間買？ 幾錢？
我去咗旅行，月尾返來先買電視呀

43ex600h
買唔買得過？我見舊po有人推薦過

想買部43吋

我見佢係firefox os
會唔會好少apps支援？

咁舊仲買

我見舊po 都係一個月前推薦

咁如果想買部43吋智能電視，有冇巴打有推介？

43吋全部都好垃圾，買大少少49靚好多

我都想 但房太細
太大我驚睇壞眼

換左z9d, 舊果部49x8300cMIJ 有單
如果放三千有冇人會要

幾吋?買左幾錢?

49吋，兩年前買

SORRY 想指隻Z9D

65xZ9d
31k 再送3k 超市禮卷

唔係大陸係馬拉

Firefox os會少啲app
不過電視都唔應該好似手機咁裝太多app，否則會好慢

我係又一城豐澤買，扣埋超市卷同現金回贈大概8730, 3年3個月保養，不過佢話係最後一部新機

馬拉機係咪好唔襟用？

都唔係

有性趣，有冇wall mount?
Tg : nur8003

點先睇到acestream ? 最好1080p

有無人用緊A5 或其他播放機?

X9000E原生PLAYER食到MKV
但食唔到其他FILES

有無人知原生PLAYER食唔食到ATMOS?

今日入左9000f, 早買早享受!

請問49x9000e用什麼型號NB mount?

巴打，個d舖買9000e有無問題?？

細機有咩model揀，度過應該連40都擺唔落，再細少少

Hd吧

名稱巴打會唔會太勁

買咗一個月出dd 炸

Z9d同x9000f大家會點揀

9月Z9F
不過似Z9D個backlight master drive爽過X9000F

岩岩入手

幾錢

包膠

要換晒hdmi 線先
插ps4閃下閃下

Z9D vs X9000F vs A8F
點揀好

Z9D 打機同埋睇戲既黑位都得，目前仲係SONY最強LCD機種
X9000F贏新既motionflow技術，打機有優勢，打機為主相對會比Z9D來得好
A8F就以睇戲為主，黑位冇得輸，但係打機Input lag會較高，同埋打得多要有燒印既心理準備

結論係放得落65吋既話買Z9D冇死架喇

9000f 個價仲貴過z9d
諗唔明點解要買佢，話晒z9d 都仲係lcd 機皇

淘左部sony返黎一年，用到而家

水貨真係撞手神
但大陸水貨no mij
又冇保，真係要博

我買果隻model 既價錢係港行既40%

壞左買過部，用到三四年都夠

m唔mij呢d就無法

三四年真係夠晒

有冇用緊Yamaha sound bar 巴打

我依加部9300d 插 HDMI(arc) 落 隻ysp 2700度

正常應該一條線就出到聲， 但係電視教用hi-fi 出聲 唔得既(以前我set過係ok)

依加迫住插 緊optical

我唔打機 主要屋企兩老睇下電視，我煲碟睇戲
燒印都驚驚哋，但係等得Z9F出都成大半年嘅事
諗緊好冇Z9D算
成日心思思想試OLED，同埋A8F好靚仔

睇得電視，台印位九成九燒印

驚

兩老睇電視已經唔洗諗oled 啦
Z9d 岩岩出果陣 賣5xk
Z9f 都應該係哩個價位

Lcd啦
唔好諗啦

宜家世界盃，有冇巴打教用電視串流睇波？

用now

部機整要$14700

now d低清

花左果壇野！

淘寶貨已到，完美解決問題！謝爸打！

係
再成個panel 換

要成個panel 換

嘩，痴線嫁 仲貴過我部電視
你果部係咩黎？

Sony KD-55X9300E
畀條HDMI 一撞就玩撚完，花咗面玻璃
5月先買，6月頭送嚟裝

嘩嘩嘩嘩！整係咪貴過半部？
咁我真係要小心小心d

我買先$18900
送$2500coupon，再有$450信用卡回贈

咁咪即係成部⋯⋯
咁係咪唔整唔得？
有幾嚴重呀？

樓上有巴打Z9D喺咸碟生活買31k連3k超市禮券，實質28k係非常吸引
其實我早兩日行過百記睇到Z9D個backlight master drive真係唔錯
或者我應該睇LCD睇多幾年等出MicroLED

MicroLED量產你預至少八年

Z9D啦
我而家用OLED波都唔敢連續睇三場呀

係囉，個分牌有機會燒印

德國0:1燒咗落個mon到

我寧願燒台印都唔想燒分牌呀真係
平時英超每個星期一兩場就話冇問題姐，而家一晚連續三場
用OLED睇足一個月既話100%燒

巴打影張相上黎睇下？

本身德國fans,每次開電視見到都想喊

個頭咁大殺傷力
用得半個月就咁真係灰

諗起都覺得慘
反而我屋企有細路都無事

話時話，巴打部a1睇睇下波有冇trigger到佢既自動變暗？
（畫面睇得耐開始變暗，然後一按menu／轉台／有明顯畫面轉變又光返）

我冇買到nowtv睇，用垃圾now e咋

55“9300E係唔係有掛牆架跟埋？

坐得好遠都見到

有呀
但得出入
無角度

鐵撞玻璃

咁決定NB P6嘞

X9000F係暫時未有75"，定係香港唔打算出?

手機都未用mircoled，電視應該有排

第多八至十載

香港官網同press都無資料，似乎係香港唔打算出
之前49吋未出果陣，官網係有49吋既資料但無價錢

巴打諗住硬食定整機 都幾礙眼

硬食架啦

萬幾蚊加少少都換到部新
還掂都係用住先，用耐左再換

到時呢部換入房
買部9000f 放廳

我都係房用緊55", 個個都話我痴線

部z9d 接Ps4 pro,hdmi3開增強mode
一係冇畫面，一係就閃閃下
用普通mode就冇事
係咪跟機條線太雞？

ps4pro 跟機線出4k冇問題

除咗呢樣係咪完美開心使用中？local dimming J死未？

黑位正👍
光位係耀眼

大家部電視唔睇果陣會唔會熄埋個電源?

9千尾
但首先要仲有貨

ht z9f 咩價位

入門套裝有巴打提 onkyo s3800，
好似推咗2年，有冇新款？
$6k 內

請問你買o左邊隻?
可share link嗎?

謝謝!

【HDMI IR转接头红 屏蔽机顶盒或电视及盒子CEC ARC音频回传】

想問下正常sound bar 係唔係 電視插arc HDMI 落sound bar arc HDMI

sound bar 開返HDMI control, 電視教返用 hifi出聲就得

我尋日試黎試去 都係出唔到聲 (以前我係得 9300d + Yamaha ysp 2700, 同埋可以用Sony remote 就教到sound bar大細聲)

依加HDMI arc 點出係無聲 ，我依加插左optical同 arc hdmi

電視教 用返本身電視喇叭出聲 ，反而係 sound bar ,電視喇叭都可以出到聲

係咪一plug 機頂盒就咁？買個adaptor 搞掂。

其實應該唔係

我雖然setting 係 大廈天線 去 now機頂盒 機頂盒出去 9300d

電視hdmi port有線連部 nowtv， 小米盒Blu-ray機同埋arc port去sound bar

之前用 都正常， 係早幾個月 唔知做咩突然無左聲 搞都搞唔到 唯有插optical

(b.t.w 想問下如果撞 都係撞我部nowtv? 我尋日又試過嚟插佢hdmi 都係無聲)

太複雜唔識sor
幾十蚊買個adaptor 試下吧？

搵日出ssp搵下先

想問下optical係咪只support輸出得5.1?

係既我都真係想整返 枝sound bar support 7.1

好簡單，如果你unplug晒所有電視同soundbar既所有hdmi線（熄機都唔算，一定要unplug）
剩係電視機插sound bar都有事，就唔洗買，係另一個問題

如果有事，你就試下到底邊個hdmi插完會出事
有事果部份就要做cec屏閉，詳情睇返引用回覆果兩條link

1. Z9D係咪用緊最新firmware？
2. 試下ps4 關閉hdcp，睇下係咪hdcp既問題
3. 如果2解決左，就當然最好。
如果解決唔到／你要用到ps4 pro既hdcp功能，我諗你買返條3米內而且有Premium HDMi認證既線材比較穩陣。

ps4 pro跟機線已經係high speed cable，不過都聽過人講出事既。
到底係z9d對訊號要求高定係你拎到部有defer既機／線，真係要試左先知。

唔記得講
如果畫面閃／無畫面令你操作唔到ps4，可以入安全模式改返低解象度

返去認真試下先

unplug 係咪 是但一邊device得 電視機背port 要推開個地櫃好大工程 ，unplug device果邊個port 試到既話 簡單好多

用左10年LCD 3星40吋玩完
想換 43 or 49 有咩推介
1萬蚊 樓下 OK?

49 9000e
8000零蚊
49吋入面2017機皇
但首先你要仲搵到貨

解決左問題啦
熄左係部amp 個4k 升頻就無事了
唔該晒巴打

有冇巴打玩過哩種4k 播放器？
其實本身智能電視係咪已經夠做，唔洗用哩d 機？

THANKS
係咪要去大鋪問?

大鋪會貴少少
但應該都10000內，但未必有貨
睇下啦

THANKS 我睇睇

巴打你其實用黎做咩多？

諗住可以方便上網dl 4k電影 睇咋

都係豐澤，我講價講到5500

我想要75"以上，77" OLED又貴到飛天，75"LED就少款/舊
屌不如索性用projector

剛剛買左W66F
想問Miracast要點連？我用XZ premimum搵唔到Wi-Fi direct個access point？
同埋可唔可以係節目表果度Set預設夠鐘轉台？

75吋旗艦lcd都唔平
z9d由65吋升上75吋，街價都由3萬跳到接近八萬
samsung 今年部fald既 75q9fn 要成9萬

77" OLED今年LG放低左一階，變左C8都有77"
淘佬或者香港水價只係七萬
如果香港個行唔係食水咁深，真係考慮得過

projector色水係雞不過可以幾大都得
同埋第時要換款會易搞過TV少少

即係直插usb 都夠做？
咁可以慳返
名稱巴打，有咩播放app 好介紹？

顏色靚？已經接近9成去咸碟生活比錢

9000f or Z9D ps4/tv/netflix

我其實係頂唔順內置系統，所以平時用開Apple TV 4k ＋ infuse
早前因為想無overlay下pause video 比較setting，先用過部電視＋ vlc ／ kodi

之前都有巴打推介ds video，我就未down過黎用啦

你值得擁有

向各高手求救 用緊x9000c 最近畫面開始有黑線，睇到啲光點係梅花間竹咁黑左，請問係咪panel 出左事？google 過有人試過restore android 或 拔電源線再插有無巴打試過有用

其實你可以試左先

sony staff price KD-65Z9D 25990
KD-55X9000F 15690 KD-49X9000F 11490 價錢點睇？

Z9d好吸引

試左無用 心痛

根本唔夠位，老豆硬要買55吋90f

腳架都突左少少出黎。。。

試下腳架向內裝？

好難拎到D個價

Z9D

買左yas207
今晚開箱更新

好正！

Soundbar係咪應該買yamaha好過HT-Z9F連兩隻無線後置？
但係yamaha我唔識分邊隻係邊個級數

我都想問

屌你老母，唔識自己google呀？

唔洗咁臭串呀嘛，問下啫

串你咪串你，洗擇日呀？最憎d唔自己研究既廢柴

49" x90e 掛牆可以拉出左右
大家有乜推介？

用緊49－x9000e
近排開電視會出左load android個畫面先
以前開電視會直接去返上次熄電視嗰個台 唔見佢要load android先
有無巴打識點set返?

有更新？

有冇收到風幾時有8.0
Android TV 7.0好似比人屌到仆街

用緊7.0

推 求教

拎番廠整
應該係panel壞
論罪大惡極電視加長保養的重要性

之前買枝 ysp2700 都成7千幾 真係唔平

試完 原來係個 鳩米盒子條hdmi

買舊野應該可以解決

想問下香港仲有沒機會搵到Sony KD-55X9000E或者有沒咩替代品?

好多巴打都話 入門5.1 好過sound bar, 追吓post先

確實係

電視個controller淨係撳到熄機其他掣冇反應

有冇人知解決方法 ?

個型號係 sony kd 49x7000e

sony tv rmt-tx300p

巴打，想問9000e 連唔連到5g wifi?

Yes 但要考慮空間拉線個啲

連到

anyone can help me

係
拉到線有位放咪5.1

入左9000e 豐x

請問幾多錢度

9980 送 800超市
有貨 又急用唔諗咁多

差不多可以話係最後機會入手49x9000e

兩條唔同hdmi線
自問睇唔到分別....

唯一睇到就係插hdmi3位同其他位d色原來有影響

上圖黑位多d details

我試左好多次都連唔到，有無解決方法

諗住買返個hdmi switch ab test下

Btw記得樓主講過4個頭有兩個不同輸出
插錯真係會唔同色

Reset router

55冇晒

好早就無哂了

想買部4k blu ray player，平平地3千內，有咩推介？
用緊55x9000e

巴打，你可以望望#405
有名稱巴既詳盡解答

Start from #405有相關資訊，不過太長有啲難quote

玩碟定file

用55X9300e睇世界盃好正
雖然唔係睇4K

問左幾間大鋪都無 有間豐x 擺出黎但又掛個牌缺貨

聽日部49” 9000e 就送貨喇, 好期待!
請問收貨有咩要注意同檢查?

我都想知
我都星期六送
入左幾錢 ?

8.5k 上網訂, 所以有啲擔心.

又柒左，自

另外self test mode有巴打話入唔到，而我果部就入到既

用咩睇？
用now e 同免費送個pass畫質慘過食屎

睇99台炸

加錢買高清pass
可惜無4k pass

個pass本身就係高清

免費果個唔係得標清咩
咁高清都唔得咩
我覺得高清可以接受

降左bitrate呀屌
尋晚目測得480p質素

低喎

14號開波到而家有一兩晚係做到viutv質素，不過fps會較低
自從第一次死機之後就明顯不足720P，但係fps都仲keep到

萬分感謝🙏

光死點 睇4角有無黑

X9300e/ x9000f 來來去去都係佢地，有跟貼少少個post就知道

如果Z9D staff price又再送埋3000蚊超市禮券
咁咪22k

好平 我果陣9300d 都係依個價 包2000超市 一個無線sony headset 同埋一張港航 來回大阪機票

仲話係全港最大電訊商
點知仲衰過cctvb
執柒左佢啦

55吋9000e又未去到買唔到會後悔既地步既 ，
9000f係有進步，只係唔及之前水尾9000e咁抵

如果budget所限，等9000f 減價／比貴小小買水尾x9300e／想試oled就買水尾 a1啦

我想問下sony個畫中畫係咪冇得電視+PS4?

狗衝啦，再諗冇貨

想買9000f
但係見香港售價貴過外地好多

原本有諗過淘寶買KD-55X9000E，但見你地講到SONY咁多手尾
都係留番係香港買算

香港電器特別貴

[member]sony staff's discount
49 9000f $10490
55 9000f $14690
65 z9d $25000[member]

今次食水太深

唉岩岩出唯有等下

當時9000e一樣咁貴, 我到等左大半年先有優惠

22k Z9D
由個心到笑出嚟

可以邊到搵到STAFF買

其實咸碟生活都算係咁31k

等等

A1水尾同A8F諗緊買邊部好

見sony官網買A8F+$999可以買部4k blu-ray player

如用電視上網睇片
得100M 寬頻係咪唔夠做?

我新手

40" 4k係咪已經冇部揀得落手?

netflix 4k hdr對網路既建議係25mbps以上
youtube對上傳 4k hdr 60 hz既片建議你最高用85Mbps
(實際上唔會有咁多片有咁高，而且youtube都會再壓過條片
source：）
Apple TV 4k既itunes dv movie，根據我開developer mode黎睇都係平均廿幾～三十幾mbps

如果唔係特殊情況（屋企長期有人bt同你爭bandwidth／你個router垃圾到剩係出到10mbps），
又或者有個網站痴線到做80mbps+ 既streaming
否則你冇需要升級

THANKS

我尋晚 用NOTEBOOK WIFI 都有50-60mbps
咁直插電視應該都夠

部機未到又好心急問

無啦
40想搵部有標4k都唔易
唔好話搵部好既4k

55a1大鋪好似都做緊2萬中
葵芳豐澤
唔知貴定平
老實講、同電話一樣，九成情況新既點都好少少（pana va轉ips panel例外啦）
同買電話一樣，買舊一代又點都平d
所以睇自己需求同budget行事

btw OLED Lg B7都ok

55X9000F 買唔買得過,見水貨平好多

咁狗嘅
上星期去豐澤問又話冇49x9000e
搞到我最後去左買陳列品

水貨整起上黎逐樣野charge你，呢樣要小心

買咗幾錢？保養條款如何？

一田買
6799
佢單話保一年
但係我上網reg左就有兩年
咁即係跟邊個？

4角有少少黑角

其他so far冇問題

咁都買

咁應該跟 Sony 嗰個
$6799 有兩年保算好抵玩

電視喺開幕嗰晚無啦啦死

電視都係兩老睇多
我又唔想買d cheap野
但係9000f 堅太貴，成萬3

f系列個腳架唔係好啱我個櫃，得80cm長
所以開頭想買750f最後打消念頭
連samsung嗰d兩邊腳我都唔駛諗

想搵9000e但係大舖同我講冇

最後星期六行一田見到有所以買左
星期日就搬左返黎
前後先4日

黑角都係返到黎先見到
但係你有心睇先睇到嘅
上網好多清都話叫左師傅上黎都話係正常

定係我都應該叫師傅上黎睇睇？
反正有保

之前好似話6月尾返貨架

叫下穩陣啲

如果想買 55X9000F 水貨 應該有邊度可以推薦下

[member]同行貨d 規格係咪一樣 定唔同?
我問過水貨10900$[member]

唔係wo,我晚晚睇都夠哂清wo

咁人人要求唔同
我都覺得夠清既

呢一兩晚明顯有改善既，頭一個星期真係慘不忍睹

其實我都認自己要求低，唔起格、唔lag就得

想問下有無9000e同q7F 55吋既比較?

或者咁，如果想買55吋，但唔想oled，有乜好野揀呢?

就搬屋 , 好想整返部49' 9000E
但9月先上到樓
到時仲有冇機買到

起晒格喎
你部電視幾大呀

49

有死點。有光點
就算行貨都要3點以上先受理

你想有乜辦法。。

港行日本製造？

大陸機唔係日本制，同埋 play store 有唔同

去豐澤見到部9000e
暗角都係同我部差唔多

請問43吋應該買邊個model？

利申：唔識野但對sony有情義結

43x8000e

有冇知知55x9000f用唔用到NB P6?

[url]呢部真4K 不過ips, LG倒不如玩OLED b7p[/url]

同埋sk8500好似係60hz

唔明點解Keep住無啦啦有呢個藍芽入嚟話要配對，點樣可以Block咁咗佢？因為我撳取消唔夠半分鐘又嚟過...

我唔太熟電視d 野 ips 唔好? 60hz 係太低?

ips可視角度高d
va就對比度高，漏光控制同黑位好d
電視lcd黎講,貴價機/大size就va好，平價/細size就用返ips(因為平價va可視角度同有其它問題 ）

55吋sk85應該係120hz,49要睇實物先知（因為lg官網個規格寫得好模糊）

如果你睇實機接受到，
其實就冇問題

睇錯
55係120hz，49先係60hz
外國sk8000係sj8500既下一代，應該等同香港既sk8500
sk9000應該=sk9500

我覺得似us sk9000～＝hk sk8500多d
因為香港都有出sk8000同sk9500，而且sk8500係direct led，sk8000係edge lit led
（不過us既sk9000係冇49吋 所以我唔敢肯定）

再加上sk9000係體積上比較接近sk8500 ：
us sk9000： 48.5" x 27.9" x 2.5"
us sk8000： 48.7" x 28.4" x 2.5"
hk sk8500： 48.5" x 27.9" x 2.46" (1232 × 709 × 62.5)

利申：唔太熟lg產品

咁我錯
你啱
我都係估估下

想問下宜家sony 49x9000e 邊到買最抵
唔該咁多位

9000e有手機控制？
佢個remote 打字好痛苦

影黎睇下 我果部都有

可以續保既
之前百記見過6600$到
最抵蘇記5000$ 但唔知係咪有問題

想問有冇巴打知換超市券係界個盒邊張野？

直插鍵盤啦

試下先

包膠包膠

機箱barcode

已經幫部49x9000e 同HT z9f 續多一年保養
分別有4年3個月同2年3個月， 扣埋hsbc網上簽帳回贈合共 $931

z9f 質素如何？有無睇戲感覺

聽demo 算係聽得出7.1.2
apple tv買左套transformer黎睇，感覺很正
屋企人都話有戲院feel
不過無atmos片特價，有機會再試

Z9f幾錢？

巴打有無入手買埋 對後置喇叭？

想衝 HTZ9F
邊到有正offer, 咸片生命?

考慮下先，已經大出血

我係Broadway同佢講價講到5500, 做左18個月分期

HTZ9F、HTX9000F 2款分別好大？ 值得貴d買Z9F?

其實15/16緊 因為Z9F加後置夠直接YSP-2700

依家55" x7000e仲買得過？定有更好選擇？
佢唔係行an系統 其實有冇所謂？

Sony電視開唔到機 點搞

咸碟生活買左sony電視。約左10日後送貨。送之前一日一句sony船期遲左唔好意思就算，嘈都冇用。而佢有唔少地區都係只一三五定二四六先送貨，一句公司規定冇野幫到，好似一定唔洗返工等佢送貨咁。最後等左3個星期。
得11間分店絕對稱唔上大舖，只係唔係最細咁解。送貨咁多限制係因為佢多少少成本都唔會豪俾你，一定要group同區一次送，倉細，同問sony攞貨未必有百記豐記咁有牙力。尼啲都係佢cs講我知話自己profit margin 好低。

我買隔日就送+裝，差d執唔切野

可能我住個區方便

直接换機啦

9000e 到今日都唔肯update fix 番上次錯語言的問題
其他model , 舊d 8000d 都有
有冇人知道sony 搞咩

可能因為太多人買左9000e，所以要唔更新等大家快點換新機

同樣經歷 以後反咸片生活

sony 9000e配咩喇叭好？

Budget 2000 hifi

同問

請問咁多位巴打 邊到買43X7500F最抵?
大鋪? AV Outlet? 定有其他門路?

想問問巴打們 32w660e定32w660f好？好似2017同2018年款個spec一樣 買邊部好？
想用黎擺係房,打ps4睇Netflix
房唔夠位擺再大既size

岩岩係SSP政府合署對面果間野買左49X9000E 85XX加100運費

第一次用智能電視, 巴打們有無咩建議

係咁易試下
1.無疾機
2.好多檔案都讀到 時間軸順暢
3.支援線上字幕好方便
4.畫面滿意

如果有駁sound bar hifi 對聲畫都有要度可以一戰

如果無咩要求 純睇mkv sony電視都夠做

有冇超市卷

乜柒都無

apple tv睇4K 其實都唔係等特別清
還是已經睇掛左
利申用55X9300E

爸打，有興趣，淘寶？

可唔到可以試下電視直播 同a5播有冇分別？

有冇資料？

Sony師傅死唔肯入工程mode,話有事唔包。自己入有冇危?

工程mode點入？有乜嘢改？

睇開機時數同次數

點入㗎？

早兩個post有教，網上都搵到

egreat a5

55x9000f

買左18xxx, 係咪貴左

43吋買80E定75F好D

依家仲有冇55A1? A8F港行好似好唔抵咁...

唔知點解最近睇youtube時，一有郁勳嘅畫面就模糊了，唔知關唔關換咗新router事，不過上網是正常的，有無清解答下

80E for sure

32W700B，開唔到機有紅色指示燈閃，係咩問題

睇吓說明書 Trouble shooting 個部份先

宜家全線3年保養？

岩岩入手左9000e
想買埋appletv 同埋 音響
巴打們有無around 1k-2k 嘅HiFi介紹

可唔可以講多d

追下po
頂樓有答案

糾纏緊買sony A8F 55” or LGC7 65”
後者送4k blu-ray player + soundbar + 抽濕機，around $34xxx
前者無野送，$27xxx

LG扣埋贈品大概3萬，吸引就係以55”價錢就買到65”，同A8F比上年A1個panel無太大分別，巴打們可唔可以比d意見？

請問幾錢，邊度買？

個人認LG係oled技術上應該唔錯
有新panel都比自己先啦
而且LG個webos都幾好

名稱巴有比較過三大牌子，大家多方面各有千秋，尤其係hdr方面，各有特色，邊個靚啲視乎自己感觀

搵到了，閃6下死背光Panel

部機仲喺保用期內？
如果係嘅
我估應該可以換部新機俾你

最後我都揀咗A8
SONY就係SONY 無計

過了 要買新了

Sony 個design 真係靚過LG，我都說服緊我自己，但LG cp7 65”個性價比真係

Lg 果種油畫風格真的不了

$4500左右

43吋

Panasonic 43FX630X
Sony 43X7000E
Samsung 43NU7100

諗緊依三部邊部好啲

LG LCD真係太了

p記

Sony有sony既好

想問下sony電視點樣可以關左自動調光
見d畫面斬下斬下時光時暗就想喊

750f應該渣啲，睇下頂樓

但OLED又不覺有油畫的感覺

因為係OLED

OLED,無論LG/P記/Sony都係頂級

LG亦係OLED panel供應商

請問點解搵到千尋 ？
仲有咩apps 必裝？

所以起OLED係我prefer LG多過Sony既原因，不過無可否認Sony比人感覺design同brand都有保證d

Panasonic 43FX600H
Sony 43X7000F
邊部好啲

Agger

好殘酷咁講一句：唔好當電話咁裝太多apps

唔好意思 唔知問唔問得
啱啱部電視壞咗 想問有無話咩牌子好用 /推薦
平時睇電視為主 間中打下機,睇波睇netflix咁
32吋左右就ok tks

唔係呀 我都係諗住裝1 ，2 個必裝咋
我主力都係屋企人睇電視多

Kodi

Kodi 神app

其實有咩用 裝左之後唔知有咩用，睇唔睇到NBA/世界盃

利申 用開Netflix

想問43X8000E有冇伏
好似係2017 mode黎
岩岩去左瘋宅睇
七除八扣 五千頭
好想狗衝

播片神器，識用者播電腦/Nas既片方便好多
USB都慳番

除咗add-ons
佢果啲Protocol，如：UpnP/ SMB, 亦係佢強大之處

買左55吋 等左兩個星期終於聽日上門安裝

新手留名

想問w660e同w660f分別大唔大？

同埋budget $3000-4500

40寸買sony1080p好定直接上samsung4k(mu6300)？

平時會打下ps4同埋睇下電視

SONY OLED唯一一個大問題係input lag
衣家2018款個價追到同LG行貨一樣其實好難揀

所以我用返lcd

你意思你為左低input lag揀番LCD? 會唔會後悔，黑位爭咁遠

其中一個原因
不過主因係不值問題

幫老闆問
想買sony 65吋 預算八千至一萬左右
舊款啲都可以
有咩好推薦
另外想問下行同水個價差咁多
除左無保養仲有咩唔同？
老闆就睇中kd-65x7000e水貨
唔該曬各位

65”8500e，不過唔知仲有冇貨

本身用緊43w800c
想換部49吋 X70E定80E好
70E 行Linux 裝唔裝到其他apk
求意見

想問下巴打們覺得x9000f點?
如果同x9000e比或更低嘅x8000e比其實分別大唔大?
淨係會睇電視 打機 睇Netflix
感謝大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我都係想問 去睇百記個sales同我講話660f panel好易死 唔知係咪想清舊貨先咁講

唔係掛 諗緊買660F

攪到我都十五十六

8k

唔計今年年頭ces展出果堆prototype／demo，
sharp咪有部要插4個hdmi既既70吋 8k tv囉
samsung黎緊都會出部有hdmi2.1既8k
8k demo有咩問題

但佢問多唔多

兩種唔同口味
Z9d 好好enjoy la,仲要咁平

自己上網睇中Samsung MU6300 55吋
想問下如果呢個價格有冇其他好介紹
主要用黎睇電視都打機
有時插部ipad黎睇戲

問題在於你問題既本質，「多唔多」姐係假設有一定數量，但初出

其實我個疑問都係問佢
8k未普及就有demo一d都唔奇
廠要搵片做show case,youtube呢d平台都要提早做準備

Sor

Sony電視有禮卷送？

日日望天打掛

邊度買？

我就係上星期買
果時都仲有貨 我都唔諗咁多

有實鋪 行貨咪OK囉
水貨我就唔知喇

用緊40寸, 唔用hdr的話部機算唔錯, hdr就好差
app唔算多但有twitch youtube netflix viutv哩d大路野
個os似乎無android咁bug

想問下
43" 來講 唔要4k 既話
w660f 最抵屌

43" 而家應該買8000e 好定 7500f?

samsung 個os 幾順，前排買左mu7300 都幾好用

想問多個就係
43"來講
邊個model 係定d
屋企d 廢老話怕睇得辛苦

P記
ex600h/680h
fx600h/fx630h
仲抵

岩岩去間鋪睇過
佢話6300冇貨
介紹我買6880
仲平左
但係上網睇又冇咩評價
唔知有冇伏

P記有hdr

Mu7300買左幾個月
暫時幾滿意

Mu7300 55吋或以上幾好

係55寸
呢個價錢算係咁

而家愈望愈多款
MU6300同sony部7000e
又唔想求其買

三叔7系色水好過6系好多
嗰少少錢唔好慳

咁sony果部巴打有咩評價

8000e好啲

P記果啲都ok

又多左個選擇
咁MU7300 vs sony8000e
我自己會揀8000E
因為母親大人比較鍾意sony>三星

55對或以上既MU7300規格上高過 8000e
因為係120hz va

後者只係60hz ips

不過49吋係60hz

現場睇係mu7300靚啲
所以買左佢
55x9000e太貴

都唔錯呀

去av outlet買有冇伏

想買部55…打算會駁nas，有無邊部可以推介下，價錢預9k樓下(包可以送d超紙卷回贈)，自己睇中三星nu7100…但唔知有無其他會更好？sony 9000e太貴out 筆直…

X8500e
9000e下一級

但好似冇55吋

Av outlet同hd life都好壞參半
我見佢MU7300做緊9530
但係hd life做緊13580
咁抵屌會唔會有伏

竟然會開到7 唔通真係有咁多ching用Sony 好感動

其實係咪仲有D型號未出？依家睇落去好似好少款咁…

X7000評價如何?
想換電視打PS4 PRO

剛入手49X9000E，等SONY師傅上來裝機中...

8000e>7500f>7000f

但唔係話行android會LAG?

唔好比人洗腦, 正常使用一定夠, lag少少only

唔會有太大影響

偶而lag, 咩system都會啦

唔裝太多app就無乜野

幾$

半年前買扣曬discout都要8xxx

$8380
深之都細舖買

THANKS

認真，係平價機先會lag
之前用8300c 好lag
轉左z9d 超順，開電視反應好快

我見豐澤上網買 8000e都係6500幾出面都應該差唔多價？
係既話上網買算

小弟對Smart TV 完全無認識
最近家中部10年菲利浦720p電視接近打柴
打算換一部Smart TV 40”或43”
睇左幾個網站介紹既Best Buy
有幾個選擇
SAMSUNG MU7000series
PANASONIC TX-40EX700
SONY KDL-40RE453

以上三選一邊個會好啲
定係置頂個list入面會更好?

另外想問一問 有Smart TV 仲有冇
買Miracast dongle既需要？
最近想買個Microsoft wireless display adapter
但諗左兩諗 Smart TV內置wifi是咪唔需要用adapter 就可以Mira cast 落去 定係兩樣野黎

另求方法desktop miracast 落TV 買wifi卡/usb 是否可行？google親都用notebook搞
係咪冇可能經router出signal到電視

上星期買，$8450 連送貨，網店買。最終冇等到師傅自己拆箱上埋掛牆架。

勇敢！

一間一間打去問
Sony師傅裝機，唔會有大伏

有冇22/24‘ smart tv?

AV 家
應該仲有貨

我喺華 X 會網店買，原裝膠紙封條，日本制造。

家=Home

電視未必有miracast, 你要用都要買miracast dongle, Android tv 嘅機會有chromecast，pc 用chrome browser 都可以cast 到個screen 落chromecast

巴打係打算買水貨定係外國？
因為你list果部sony係香港係冇行貨。

睇過uk官網關於re453既規格，
似乎佢係冇miracast。
（如果有，係規格上應該會咁寫：）

miracast呢類mirroring 有冇必要真係要睇你用途。
如果你係想睇desktop/nas/ftp上既片，
你應該搵部support dlna/smb/ftp睇片既smart tv，
又或者額外買個盒去解決。

係咪2018/04 製造？
四角黑位咩情況

MU7300周圍都冇貨

而家如果冇MU7300
咁NU8000有冇分別

四角黑位(較中間部位暗)係正常

靚啲貴啲囉

我自己成日都覺得我部比較黑

所以先諗住睇下新買既巴打們有無問題

我自己5月中買
睇返部機係2018/4製造

依家用緊
X9000F+LS7200+A8
今日睇READY PLAYER ONE 好滿意

呢d比較主觀
我有影過相上黎
所以睇下其他巴打方便咪又影上黎比較下

如果大家情況一致 就正常

之前都講過，4角暗左要搵純色圖（比如full white）去試先試得真
好多話冇問題既人根本就冇搵張全白圖去試，又或者冇細心留意

我部機係有明顯既暗角
但你睇返我之前影既相
比如：

就咁睇果兩張圖，你都好難睇得出有暗角

又比如呢度冇人投訴過oled 既near black banding
因為冇人特登搵部oled 試 5％ grey

買唔到55x9000e 係咪只可以硬食55x9000f

9300e

我同都打算入9000F/9300E, 不過自從出咗9000F出面好似小見咗9300E

9000F今年款嘛

真係唔驚一開箱部電視有問題？

終於搵到間有MU7300
聽日送黎

我真係唔驚，自己落門市攞貨車返屋企自己裝埋

55吋？

你自己落門市拎都應該有開箱check咗先拎走， 佢係人哋送上門， 一開箱爆mon就冇保wor

最慘有時睇電視廣告 一見白底就出黎

要小心用力 唔係壓壞架機

唔錯

希望送到黎同安裝都順順利利

原來最近個 v6.5603 update 話就話唔包 9000e
但昨日實際用USB 裝到冇問題

9000E 有冇乜野分別?

巴打9000f 係咪唔抵買？問d sales d sales 都話太貴唔抵

9300e同9000f分別唔大

如果15000蚊左右仲可以買到咩款

補2000上55x9300e掛

搵左好多地方都無晒 65 吋 9000E 同 9300E, 所以結果入坑落9000F 連埋佢好兄弟 Sound bar... 星期六到～ 約埋NB師父上門裝架。

X9000F SOUNDBAR好嗎？

得HT-X9000F有杜比全景聲，yamaha soundbar 如果要杜比全景～要7千up...
有錯請其他巴打更正。

#廢事玩5.1

冇，我見有HT-Z9F同HT-X9000F嘛，想了解其他人會點揀姐

好似價錢唔係差太遠

SONY 好似講明 開箱唔係佢地師父 所有保唔受理.

應該大部分牌子都係

都正路
心急極都唔差幾日啦師兄

入左x8000e
5000

呢個價好抵

但Av奶 係佢公司師傅上黎裝機架喎

行貨一定係sony師傅

想問下買左49” 8000e,想睇手機播嘅片同相，應該買apple tv抵d定平平地買部有miracast 嘅手機？

巴打邊度買

唔係我買
係上面位巴打

保養上sony都登記埋，邊個師傅黎裝有乜所謂

6200
送 1200 coupon

一開箱就爆mon, 唔係sony師傅開， 你可以去再買過部電視

有無tv+ps4 pro既 bundle

請問如果非android os係咪無得dl apps?
除非用盒子？ tks

師兄試過裝到落9000E 無問題？

冇問題

yes,如果唔等師父就自己開箱，開出黎爆mon, 就要自己硬食

我想問下sony 9000e可以睇到bdmv的片？
例如裝app？
唔該

用佢個UpnP/ SMB串流

Windows/ Nas都得

用NB架好d wor

Sony 師傅會裝nb 架既咩

Ching , 聲音如何？

唔知有冇巴打同我一樣部機愈黎愈細聲？

今日手痕將Sound個setting factory reset之後就變返正常，未整之前真係細聲到我以為個喇叭壞左

之前個sony 師傅上黎裝機見我話要上墻，話可以私人同我裝
可惜已經約左nb師傅上黎

岩岩好fit入櫃 正喎

我都裝到喇，多謝師兄報告！

即係North Bayou電視掛架, 睇有好多款

痴線點解貴咁多
我買同樣P5百幾蚊

淘寶NB信唔個得過？

唔洗淘啦，都搵到平嘢，我個p6都係二百幾

sony電視一年壞四次，以後點都唔會再買

我用緊9000e, 一開dailymotion app播片快播就會無啦啦放大左個畫面，縮唔番細，同埋佢快播個速度時快時慢。有無巴打有同樣情況？搭單問一問咸片生活係咪即係av ？life

絕對值得由HT-x9000F加多少少上HT-Z9F

FX630H同X8000E比
都係43"
邊部好D?

想問下有冇P 記巴打？ 想知道新出果部700 掂唔掂 sony 新series 太貴 afford 唔到

想問問有咩software爆hard disk最好？

想問下MU7300係唔係冇得1個mon睇2個台

無

佢話可以頂接近一百磅，我諗ok掛

我budget 只夠玩ht s200F或以下。定係呢個價位，直情完全唔用soundbar 好？

Kodi->UpnP/SMB harddisk都慳返

不

唔明

姐係播片唔洗接駁任何hard disk/ usb
用Kodi/ Vlc 既區域網絡串流Pc/ Nas既file仲正

UpnP/SMB 就lan 嘅protocol

識用方便快捷

見上面d 巴打講到裝都要sony 師傅裝，咁如果我買有保二手既sony 電視又得唔得？in case 部機有事幫唔幫我整？

如果佢果時係師傳幫佢開箱咪有保
佢認機同單，唔認人

唔該巴打

唉，好後悔果陣無狗衝9000E 諗住等屋企裝修完先買

而家應該可能仲有，49既話

想買55

55我買49果時都已經好難搵，得番陳列

所以依家好煩，新果部9000f又成18k

又等貨尾

想問9000E 用咩sound bar 好，sony -Ht rt3係好選擇嗎

同埋巴絲係9000e 用R.Masciola’s HDR-10 UHD Test Patterns黎調色 有冇用 新手好驚買返黎色有問題

無啦Cast唔到YouTube
有冇人係咁？

關開箱果個乜事
唔係sony 師傅裝機，都成功登記保養

想買49' 9000e
但新屋未裝修
好唔好買咗部機先呢?

快d 比定訂，唔係到時好似我咁就後悔，諗住唔急 等等下就無曬55

大部分鋪頭都可以落定訂Hold機?

Sorry真係未試過問

唔該巴打

返去裝 kodi試下先

姐係個app 應該類似 player 去streaming 自己屋企intranet?

我用左幾年 都係經TV box 個player app睇 裝係router harddisk 既野

保養唔包因外部原因引致屏幕爆裂
所以送貨由Sony 師傅開箱主要係確定部電視無以上問題

如果真係唔好彩爆咗
有官方師傅開箱確認加持
可以一換一新機

因為windows本身有網路上芳鄰/媒體櫃

我未買NAS

有咩apps爆HDD最好？

太大容量既harddisk係讀唔到，<500Gb，用Kodi開harddisk
唔使nas 其實，windows既Samba/ UpnP 已經ok

Nas都唔使買

教學：

之前1Tb harddisk 已經開唔到

Steaming係最好
唔計4K iso

一陣試下

Thx

唔係師傅開箱，其實唔知部機開箱有咩事，果d情況是唔包的

Sony電視畫質好似特別清

最後係中原買左pan記ex680h
$4880

抵屌

想問問，我9000F裝KODI加咗subhd、人人、射手果啲addon
但係無論自動定手動打keywords都係話搵唔到中文幕
咁多位爸打知唔知點解決？係咪有咩做漏咗

Kodi 加唔到 add on
我新手

你哩2個source停咗service，試吓用 哩個source

成日部電視熄咗畫面都detect唔到google cast

老實說，我買左yas 207，呢個價錢都唔係想像中咁好
再貴就唔知
1000零蚊普通2.1既soundbar，我諗分別真係唔大

THANKS 今晚再試

有冇平價A1 入貨方法

43x8000e

豐澤$6580 用恆生減得100
送1000超市coupon

抵唔抵

係唔係日本製 你地覺得分別大唔大

得pcb係日本做 or 可能成件野都係韓國做
日本砌only
sony冇廠做面版
要同LG買，再加自己外殻

你而家係買sony 個Logo
邊到做都冇分別

放工一推

買49吋唔會打機買fx800定X90E好

買陳列

想問65 A8F
有無咩要留意
另外去邊到買好
見百記平豐澤少少

SONY 0既4K LASER PROJECTOR有興趣! 有冇人有經驗

前面巴打話有豐澤 ＄6200 ＋1k超市…但落樓下問又唔同價

android TV:
miracast（windows內置既無線投射就係用緊miracast），
又或者係電腦度裝chrome，用chromecast （可以揀mirror desktop／mirror tab／ cast片）

internet tv就只係得miracast

Notebook唔會唔得

chromecast 唔需要買hardware,電視只要係同一個network入面就得。
直接係電腦既chrome度揀投放

miracast就需要你部windows機有wifi 同埋顯示卡支援

一陣就送部43x8000e上黎 但sony師傅要星期一先上黎裝到
好唔好自己開箱裝左先? 今晚同聽晚都有波睇 唔想等了

自己開箱
一但發現入面有損壞,唔見野, 電視有問題
自己硬食冇得賠

所以都唔知點算好 我已經等唔切啦

你自己都有答案
咪去馬自己裝囉

求神拜佛部機唔好有事

唔好啦。
出街睇啦

如果係我就唔搏，部電視幾千元。
出街食嘢睇波啦

開完裝埋啦 冇咩問題

咀恭喜你啦

我裝到喇
但邊個電影 add on推介？ 有好多唔知點選

買左55 9000f 大陸版 貨到check 好先比錢

白色畫面四角有少少暗，唔明顯，諗住慳左嘅錢買部apple tv算

7450 rmb 加600運費
總共 8050 rmb

好抵屌呀！！

Yas 207
同電視喇叭比好好多
不過比我預期差，始終無可能好似5.1咁

係咪開埋箱裝好哂着機無問題先至俾錢？

蟲蟲

我用NAS所以無搞電影addon
不過見好多人講Exodus
你google吓應該搵到

43吋 SONY 定 P記好? 有無咩野好建議?

早幾年之前百老匯買40w700c，係百記自己送，
一上嚟送貨個人就開左箱睇有無爆
過左兩個幾鐘sony師父先上嚟，sony個師父話係送貨既人開箱既話無乜影響

事實上部機最後個背光真係唔多平均，我過左7日，
sony後尾都換左個新panel比我

我今年係百老匯買， 都係叫我等sony 師傅上黎開

咁得意🤔可能之前有古惑

32吋有android要1080p係咪得sony推薦

有冇人用梗上年個隻 Mt 500 soundbar ？

部電視係咪冇 Netflix, Youtube, Chromecast, Google Play Store, 正體中文？

想問下google home 係咪控制唔到9000E開關機, 開Netflix ??

係, 不過我用apple tv

無研究sony soundbar，唔敢答你
我都係9000e
你只需要分有冇實體後置喇叭？有冇獨立低音箱？有冇支援dobly atoms？簡單咁講有就比無高級，其他實際去聽，分番音色
不過人地話如果同級soundbar,做開音響既yamaha會比較好

Sony,唔知
Yamaha唔送hdmi線，要自備
你ps4 pro可以選擇直接連電視或插soundbar再連電視
9000e得hdmi 2,3支援4k hdr
Hdmi係arc聲音回傳，用黎插soundbar用
自己睇番多唔多設備要4k hdr
好似我咁
Hdmi2插 ps4 pro
Hdmi3插soundbar
Hdmi4插now
留番soundbar個in遲d睇下要唔要插4k碟機
反正我now得1080p

Cambridge audio 有支好似叫tvb 可以試下
3xxx

果支應該算同yas 207同級
聲我覺得靚少少
但係唔支持dts立體感差少少
睇你睇戲定聽歌多

想問問帶咩APP䏲戲必裝？

Netfilx

Budget $7000
睇緊SONY KD-43X7500F

質素唔差之餘
貪佢係Adroid TV OS, 多Apps

同時睇緊SAMSUNG / LG

上兩個禮拜同你煩緊同一個問題
前日已經送左部43X8000E黎 開心使用中

LG假4K 絕不考慮

岩岩睇超人特工隊
用55吋9300E真係好正
過多日就睇2

想問usb 同hdd 放入sony 9000e 到, 無反應, 係代表d 咩, thx

要買多個chromecast

如果係以前就一定會裝 terrarium tv。

其實F Series同E Series個分別係邊？都係睇唔明

我只係見到
8000E - HDR
7500F - HDR10

E顏色多一個技術叫trilious color (好似係)

想問師兄點解game mode要disable 電視既補frame
補咗frame 畫面唔係應該會順啲？

新手，google過下都唔係好明

有無師兄81台起曬格，追極台都係咁

行過見到三叔55NU7100 賣緊8480,55MU6880賣緊6880,有冇巴打用緊依兩部?

追POST見到三叔風評麻麻,但55吋UHD,依個價錢真係好吸引

想買部55吋電視,除左9000F仲有冇咩平價選擇

就咁睇，
8000E triluminos color 重要過 7500F HDR10 + HLG，岩唔岩？

8000E都係hdr10 and hlg

即係8000E 單純多 7500F 一個feature，就係triluminos color？

單憑廠方比既spec黎睇 係

岩岩上去check咗個官網，
8000E個spec 我上網睇只係話HDR, 都無講明HDR10 + HLG

因為呢類技術一般會大幅提高電視既input lag（即係畫面由你部console /pc出黎直至 你真正見到個畫面既時間）
如果係玩既game涉及競技pvp，input lag就非常重要

而且呢類補frame技術對玩game呢類難預測既動作會有較多artifact

試吓重新搜索頻道
我部9000e開始時search 唔到77台
重新搜索頻道之後完全無問題

新post

thanks師兄解答

叫Cambridge Audio TVB2 (v2)

同埋3000蚊有找

係，我感覺還是yamaha好d,不過貴d

YAS-207貴幾百蚊姐，HDMI一入一出
TVB2 (v2)就HDMI三入一出

睇自己需要

想問55 吋 電視 有無推介？

睇住筆直做人
A8F
X9000F
8500F
7500F

2017舊款難搵

好似9000F 比較好

但個價唔靚
加多少少可以買8F
直上oled

想用黎打機

咁買oled
黑位的確靚